警察通街換衫係乜玩法

條友不避忌 , 示威區附近換衫
見到孖葉在身

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)